21歲櫻花妹狂捅牛郎男友！2人黑暗過去曝光 她聽完判決跪著哭了

日本東京21歲女子高岡由佳在新宿區持刀狂捅牛郎男友「琉月」的腹部，因被逮捕時非常淡定，說著理由「我實在太喜歡他了，我沒有辦法，只能殺死他」而聞名，被稱為「最殺病嬌女友」。

該案近日判決出爐，高岡與琉月之間的故事也隨之曝光，讓不少人看完全嘆了一口氣。

綜合外媒報導，高岡由佳就讀大學時退學，轉而到收入不錯的酒吧打工，因緣際會之下結識琉月，兩人在多次的交談、私訊聊天後愈來愈曖昧，最終高岡為了幫忙琉月的業績，不惜將存款全都砸在牛郎店上，每月消費高達100萬日幣（約28萬元新台幣）。

但存款總有花完的一天，高岡幫愛人在牛郎店的業績衝到頂尖，卻因收支無法打平，轉而私下接伴遊、與老男人出遊多天陪睡等工作，就為了賺取金錢幫愛人在事業上拔得頭籌，此外，她也在東京花了150萬日幣（約42萬元新台幣）租了房間打算共築愛巢，這一切都被男友琉月看在眼裡。

沒想到，琉月只將高岡當作提款機，每當業績不夠時就叫她到店內消費，平常也愛理不理，每周與高岡發生2至3次關係，並常以「我也愛你」等話術留住高岡，但高岡無法接受男友有了她的業績後還接待其他女客人，甚至與對方開房間，最後才突然醒悟，決定帶著最愛的人一起離開人世。

法官審理時，琉月接受高岡家人提出的500萬元日幣（約140萬元新台幣）的和解金，並坦承玩弄了高岡感情的他的確是「渣男」，希望可以讓高岡判緩刑，但法院最終判決，高岡由佳被依謀殺等罪判3年6月有期徒刑，這沉重的判決也讓高岡離開法院時跪在門口痛哭。

此外，琉月在事件後以「不死鳥」作為稱號復出，
且牛郎店內的介紹還刻意調侃，把「容易被刺殺程度」、「生命力」等標準加入評比，引起不少網友砲轟。

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

生命力爆星

老謀判3年幾都算少啦掛，出返黎都係廿四五歲仲大把世界

你唔做雞點搵錢返嚟養我

做雞養鴨
意圖謀殺都係3年半

咁判真係合情合理，起碼個官會考慮殺人既前因後果

唔係果d一句話"殺人就係殺人"一下就判終生

香港

其實合理

個官算好輕判 佢真係有殺人既企圖

個期重輕過誤殺

希望佢帶眼識人啦以後

好想比佢殺

香港法律體系完全體驗到咩叫官僚主義

意圖謀殺先坐三年幾算少啦

連登仔而家得閒飛去日本探下監
3年後可以食用

好似無死到

唔係掛 比人捅幾刀最後無死到？

嗰把界刀黎？

唔合法,但無罪

病嬌

其實判輕左，但仲要賠錢比條仆街就

如果冇死都判3年幾，當我上面冇講過

同「所有暴力都遣責」有咩分別
香港：就算被告有幾大既冤屈，幾崇高既理想，都唔應該用違法既手反解決問題，必須必須判處阻嚇性刑罰。基於被告有悔意，判處30年有期徒刑

係受害人都幫佢求情
加上受害人都有責任 促成呢件事
所以先咁輕姐

條仔真係又食又拎
鳩痕時仲叫條女黎比佢屌

殺人目的好明確行為都係
日本殺人未遂好似最高5年定幾多

判3年幾係算判得輕在死唔去同受害者出埋聲求情同接受和解

美國唔知邊個州有單，有個強姦犯侵犯左個女童，然後女童個老豆報仇，殺左個強姦犯，最後判冇罪

就以日本呢單野黎睇，如果死左判3年幾就差唔多，冇死就冇罪啦，賠醫療費仲想點撚樣

個賤男之前傷害條女果d野好似唔洗計咁

差好遠啦個案情
一個本身係罪犯
但條女係自願做雞養仔，唔犯法只係佢蠢

就係d狗官唔敢孭飛

唔係呀，佢強姦左個女童我先叫佢強姦犯，我唔知條友之前有冇衰d咩啦

同埋個老豆都唔會知佢係強姦犯啦
就算知，d法治撚又咪話"唔代表你可以鶳佢"

條女好慘 比人當提款g

三年姐 我願意等佢

條仔真係唔死都冇用

有錢人除外

呢個判刑其實好合理

變身

原來條女係中國籍 兩歲去日本

每個月用100萬日元係夜店其實唔算多

照咁睇 坐完出黎都係會返去佢身邊
唉 好傻豬

美國果單強姦明顯係犯法行為， 重要係女童

日本就感情問題， 係賤格，但唔犯法，兼你情我願， 條女意圖謀殺加真係傷咗人， 判3年幾已經算輕

渣男

搵刀隊人都係3年幾 香港求期暴動都坐6年

好似係隻鴨要賠喎

三年算係咁啦老實

黎香港大把狗公送錢俾你洗啦

隨時過百狗公圍住，日日有禮物收

我係條仔就一得閒就入去探佢
一出黎就接佢返屋企
做賢妻良母

日本代表

香港代表
大家想插邊個畀邊個插

此外，琉月在事件後以「不死鳥」作為稱號復出

「乖 殺咗我就冇得同你曳曳架喇」

病嬌係咪都係呢d 樣

同老男人/醜男人（即係我）訓一訓就幫到靚仔賺錢都視為辛苦事，眼角咁高冇幸福怪得邊個

話時話病嬌加分

加爆生命值先好出發

7萬港幣

呢d女先正
為左條仔做雞都得

人地話不要暗戀去強姦
佢就不要苦戀去媒殺

開支酒都過左呢個數

自己加哂銀彈使鬼加生命力
去日本順便買埋咩大天狗淫羊散精力up仲實際啦

機會係留畀有準備既人
鄭生已經準備就緒喇

dklm
女人只會愛賤男

我都記得香港個單

琉月接受高岡家提出的五百萬和解金呀

仲敢再收500萬
桶多次好過啦

個老豆係咪叫連恩積遜

香港代表個格咁似鬼太郎個貓女

短期就係,長期關係同賤男無好結果都係搵毒撚埋單
你睇文中賤男下場

每周與高岡發生2至3次關係

美國有啲州法官好似係民選,咁都重判真係唔使指意做多屆

但呢個被告只係on9 mk妹又有幾冤屈幾崇高
雖然條仔都係仆街

Vyse500
This is why i never boil water alone 😑
1 year ago

笑到仆街

果隻牛郎真係陳庭佳黎

條仔以不死鳥稱號復出

我之前睇果陣以為條仔已經死咗

條女好正
好來同佢隻揪

日本果個支那種

做我條女咪幾好囉

唔岩都無得飛

真係悲劇

留名for link

屌啦仲輕過暴動罪

痴撚線條仔最後可以拎500萬和解金

點同
老街係比人戴帽
只牛係當條女 ATM

你情我願，呢樣野無得判

咁都殺唔死 真可惜

閱讀理解0分？

講乜鳩呀
強姦左人地個女,咁佢本身就係強姦犯啦
老豆唔知佢強姦左自己個女點會殺佢呀
唔通老豆殺完個人,隻鬼去強姦佢個女咩

男人太老實．
比人揾笨柒

被依謀殺等罪判3年6月有期徒刑，這沉重的判決也讓高岡離開法院時跪在門口痛哭。

咁叫沉重 .... 老闆你過黎香港睇下

個牛郎都係做返牛郎做既野姐

條仔死唔去仲慘過死左

算輕判了

原來條女支那種黎？

不死鳥...
使唔使賤到咁

唔撚係掛

好似韓片復仇劇情

!

邊到睇到

香港 比人打到重傷再告暴動
告唔告得入都消耗幾年時間同唔知幾多錢

twitter 上一堆哩D傳言

帽果個叫陳同佳

Sor 7左 自膠

變身係做雞買毒品唔抵可惜啦 依單係做雞養鴨

有冇人可以改一改d 字眼出多篇潮文

求連登毒撚唔好又變返五個月前咁發囡寒，成日幻想靚囡會主動老擒你哋，甚至又亂屌啲香港女仔係雞係公廁

依條7樣都中意？

咁人地本身係牛朗嚟
可必呢？
沉船最高境界

老老豆豆隻鴨抵比人隊架喎咁撚仆街

拉

唔仆街點做鴨

官：殺得好 比我都會殺

其實某程度上條仔好有職業操守由頭到尾都係當翻工

所以情色事業咁好賺
香港人有道德潔癖
自由競爭 明買明賣 有能力就賺大錢 冇能力既底薪都冇

靚仔程度2星
其實都算合理
條女唔知貪咩

換轉係條仔係夜店一個月洗呢個數，連條女對手都未必摸到

智商低下既囡,你把口掂TUM得佢開心就得架啦
唔係弱智都唔會咁唔鍚身做雞啦

呢啲陷家產死唔去仲有500萬和解金

如果係香港d垃圾屋企人
一定幫住個男仔
日本仔就幫返個女仔

條仔好似有幫手求情

真正愛比暴力強
比條仔呃都超愛，愛到要殺佢
政府宣傳片係咪咁表達

諗起吸血大耳窿 劇情

唔係官僚主義囉
對權貴時幾撚鬆手
係官商勾結

靠妓女維生 都犯法

條仔都要賠返比人

你唔覺d判決好少會咁flexible咩
例如俾人打反抗都一定有罪

睇到成編報導尾先知個男人冇死到， 咁狂捅又係咪真係狂捅

原來女人搵錢能力極高

仲擔住煙

記得之前有單case有個有錢仔強姦，個官話唔好因為佢一時衝動毀咗佢一生，跟住輕判dklm

快點來捅我

對權貴時好flexible 咖

咁個賤男真係無犯法差好遠

佢唔貼錢
一路做到30歲已經可以收山 做小富婆

男女之間打情罵俏好正常姐

容易被刺殺程度 ★★★★★
生命力 ★★★

係
你老母比人呃十萬八萬再逼佢做雞都只係佢on9
唔抵可憐

賤男的確冇犯法

但支持私了，

希望佢唔好再呃女人錢，
而且個女人仲要唔係富婆。

屌佢老母冇人性。

呢啲叫唔叫男友
似係俾隻鴨氹到沉船多啲
啲牛郎同女陪酒果啲都係咁, 賴係好有好感令你覺得你好特別, 都只係接客, 生意黎, 上網睇唔少
日本呢啲鴨同雞好勁

界刀都唔撚掂啦
膠刀都仲有可能

弒後煙

香港嘅司法已經衰到要同日本比

靚女沉船仲要做埋雞貼仔
聽就聽過 估唔到真人真事都有

屌
Skip住嚟睇一直以為高岡係男琉月係女
點知

唔奇， 貼毒撚先神奇

我等你出獄

咁都比人呃到真係死左佢好過 你老母就會咁撚on9

Up乜尻 老豆點會唔知佢係強姦犯 貪得意殺人呀？

170cm都可以咁威 連登仔個個米八咪

你情我願...

而暴動罪係10年 on99

幾句野兩個錯字

法律無話騙心係犯法喎
你情我願你吹得佢脹？

香港大把呢種case 啦
係男女調轉姐

日本好多漫畫都係呢d劇情

就咁search呢單野既日文新聞好多都有講
老母係支那人

唔係傳言 佢自己喺庭上面都有講
日本新聞有報

條女係支那人黎 2歲移民去日本
新聞有寫

sorry
牛郎 牛郎 牛郎 牛郎 牛郎
牛郎 牛郎 牛郎 牛郎 牛郎

何必 何必 何必 何必 何必
何必 何必 何必 何必 何必

Copy & paste唔算數

差佬殺人，個官一定會接納所有理由

香港石棺藏錢個草兒出返黎啦
不過肚已大

可能傷者唔嚴重
3年囚禁以謀殺罪起點好低

由97已經崩壞左啦

不死鳥

roland完勝佢啦

聽得太多啦 算係一個了斷

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

為咗養鴨，自己去做雞
愛情依家野 真係唔識

日本唔好話坐過監
就連一段時間冇做野 d 正經公司都會問到你仆街唔請你
成日職途 = 玩完

利申好似係

先三年算係咁，仲未計減刑

條腿正到顛

笑撚死不死鳥

CLS

兩歲應該未被支那污染到掛

火山孝女

個男都幾渣

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

狂捅但最後冇死到 把刀係咪淘寶刀黎？

唔講判得長定短
唔判又唔得嘅，條女係犯咗法

但係好應該特赦咗條女囉！
佢都冇做錯，一天都唔應該要佢坐監啦！

所以嘛要有特赦囉！On9！

抽乾晒

你唔做雞我邊有錢

香港
：
你話你淨係喺示威現場扶起左嗰跌低嘅人？
OK冇問題暴動罪10年

證明殺佢果下都唔係重手 條仔仲可以出番嚟串串貢消費條女嚟增加自己名氣

雞同鴨講

真恐佈情人，恐佈女友
樣唔差但心理好變態

好大波

所以日本聞名

屌hi錯負皮

吉到個肝都冇事 可惜

咁好既女仔都咁糟蹋

一個做雞一個做鴨好合襯啫